### 本周二7月18日，第10，11节（9：00~17:00）
###《python音乐信息检索》课程的内容和同学们的情况：

## 上课内容：

###  使用keras实现lstm model以及cnn model用于vocal detection。

* 褚竟丞：了解深度学习模型lstm以及cnn，并能够使用keras进行代码实现。不能够独立完成代码功能整合，需要更多练习及理解。
* 潘昕原：了解深度学习模型lstm以及cnn，能够跟进深度学习模型代码实现，缺乏对代码的理解，需要加强练习并去尝试理解代码整合逻辑。
* 潘  特：了解深度学习模型lstm以及cnn，努力尝试使用keras实现LSTM以及cnn，能够理解代码逻辑，需要更多练习以完成独立编程实现。
* 冯心宇：理解深度学习模型LSTM以及cnn，能够独立编程实现模型，理解并掌握keras基本使用方法。从整体来看基本上能够独立完成编程代码。


 



